有無人好驚俾人玩？

例如1.唔敢投入感情
2.一有啲咩滿意就唔想搵對方，寧願已讀佢
3.唔知人哋係真心同你傾計 定係攝時間
夠究可以點做

放低疑慮試左先唔後悔

唯有係咁
不過每次都好攰

2似係你玩人

有時見到佢hea覆就覺自己唔重要
所以想已讀

輸得起，先有機會贏

點先叫hea覆？

輸太多次啦

輸咁多次有咩得著？

有呀！就係算9數

如果每次拍拖都了解自己多啲，同咩人夾，咩人唔夾，再篩選收窄個範圍，先會揾到愈來愈夾嘅人。否則，trial and error 就真係試幾多次都係算9數。